bu 定 poly 好?

bu 文學士定係poly 個文化傳意嗰科好啲? 兩科收分都差唔多，文科好似bu 好啲，但自己又鍾意poly 多啲，求大家俾啲意見。

利申: 4c+1 22分

想讀咩major先？

Bu for sure

poly個科偏culture,translate同communication多
想讀文學野既就揀bu

如果係想讀中文，出黎都係要考返個教學文憑，咁係咪兩間都冇分別?

讀中文考數學做乜

教學文憑

想讀中文應該去bu

絲打你中英文幾多？

想當年我a2 擺bu文學士，a3 就poly文化傳意
最後入bu
如果樓主靜係想讀中文，我睇bu會岩d
因為當年我上poly個網睇，文化傳意其實有少少偏向翻譯，我當年就係想讀翻譯所以先擺埋poly落a3
(不過都係勸你打去poly department度問清楚文化傳意係讀d咩，睇下岩唔岩你心水)

bu文學士係冇weight, 只要你夠分(睇樓主個分應該安全，上年好多都係22分) 就算中文冇*都入到

bu文學士就玩聯合收生既，你y1 入到去係未有major, 你讀完year1 就比你揀major
文學士(我地自己會叫文院) 有6個major可以揀
中文，英文，翻譯，創意及專業寫作，宗哲，人文學
係bu文院揀唔揀到你想讀既major係睇gpa
中文系會睇埋interview, 即係gpa佔50%, interview佔50%
其他5個major就純睇gpa

雖然我唔想唱衰自己間u, 但呢d我覺得你係有必要知
bu係好好好好好好好好多 GE course(通識課程)
即係好似中學咁，要讀中英文，數學，IT,歷史，pe, etc
跟據y1 study schedule, 學校會建議你讀曬以上既GE course
當然啦，你reg科個陣係可以唔跟佢既，不過如果你唔係y1 讀左佢，你y2 要讀埋major既core就會吃力，隨時讀唔夠credit畢唔到業
文院人通常最易死就係數學同it, 不過如果你醒醒定定，乖乖地做assignment, 唔識就問prof既話，同埋唔好reg中伏野，通常就唔會爛得去邊，未至於拖低你gpa搞到你揀唔到major既

大學名呢家野，睇你接唔接受到啦，如果你接受唔到都係勸你擺poly

教學文憑呢，我以前有個老師係讀完大學, 先去讀教育文憑，都做到老師，不過呢d問番你中學老師好d

poly真心唔熟，睇下有冇其他巴打答到你啦

最後都係揀咗poly a2, bu a3
唔該曬各位巴絲

係poly讀文科

中文一定bu先